返朝九晚六準時收工既巴絲夜晚有咩做？

準時收工，食完飯如果返到屋企都係八點。
有咩可以塞滿中間既時間？你地會係七至十一點搵咩做？

睇片 打機

讀書

跑步做gym

巴打讀緊書?

俾個建議你姐

隔日做gym

練結他，打機

無時間去街

睇片

休息

返工真係好攰

返屋企打第2份工(魔獸世界)

跑步/打機/約朋友出黎聚下

打機 睇達哥

琴晚先諗完黎 返到屋企食完飯八點
完全唔知可以做咩

放工梗係再返工

所以諗緊自己有咩可以充實下自己
搵左人有時夜晚去踢下波

讀pt degree

上堂/學緊返工新skill/做家務

放工去整下甲剪頭髮行下街
一係就去做瑜伽

最hea就返屋企瞓 瞓醒先食飯

自願加班到晚上九點

約下朋友食飯飲野

打lol

打丁

我都想準時收 咁我就可以瘋狂跑步做yoga進修

做運動 睇下投資書
浸浴 做facial 織冷衫
覺得最鍾意係keep 住吸收啲新知識
有睇書真係會令到你脫離左自己狹窄嘅世界

打J